### Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту? ###

Метод об'єкту, це функція яка знаходиться всередині цього об'єкту і так чи інакше працює зі змінними цього об'єкту. Це дуже зручно з точки зору редагування і обслуговування коду, бо це не засмічує глобальну область якимись функціями які можуть бути ненароком видалені, або відредаговані, що призведе до некоректної роботи об'єкту.

### Який тип даних може мати значення властивості об'єкта? ###

Та власне всі можливі типи данних, такі як: рядкові, булеві, числові, undefined, null, об'єкт якому була присвоєна змінна, значення якої входить в об'єкт, та ін.

### Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття? ###

Посилальний тип данних означає, що коли значення змінної є об'єктом, то ця змінна зберігає не сам об'єкт, а зберігає посилання на цей об'єкт в певній ділянці оперативної пам'яті комп'ютера. 
